俾啲骨氣啦屌你老母

光復香港 時代革命
黑警死全家

講就識講
但事實上呢？
你睇吓班人 見上咗隻動森
就個個喺度問邊度有貨 甚至直頭狗衝去買行貨

屌你老母 完全唔撚記得咗行貨代理做咗啲乜

你再諗吓

我預咗會俾人話我分化同路人
但請各位諗一諗

有幾手足被捕 有幾多手足被自殺
有幾多手足受傷？
你地對得住手足咩

我明 機係要打
但係係咪一定要買狗源呢？

推

買狗源死全家
預咗下面實有人屈任豚港豬
之後幾日就買re3實體

改名寶可夢已經知任天堂奶共 不了

睇下過幾日幾多人狗衝去埋bio 3

老任post晨早幾個月前已經吹哂風
隔離幾隻game幾個post冇人提過
真係唔知邊邊先係死港豬啦

老老豆豆
個Po實會好似打仗咁
其實呢 三間都奶
始終支那市場太大
個個都想分一杯羹
一定會奶

仼天堂有Pokemon事件
同埋同騰訊合作出支那版
Sony同Microsoft 都有捐錢俾支那

所以坳黎都冇意思

但係係咪一定要俾錢俾藍絲狗洗呢

Switch 機主post 同動森post都置頂叫人唔好買行貨
不過歡迎繼續標籤任豚係藍係港豬

代理奶唔代表任記奶掛

我同你講
全世界都奶
早多一年半載我地夠覺得因航唔奶啦
到最後咪又係奶

連登仔打完稻草人，轉個撚頭 狗衝bio 3 限定

狗源你識點做連登仔生意啦

Push

買數位唔買實體
避唔到藍都起馬避到黑
不過實有班二手死窮撚急急腳爆機放game

原本我都鐘意儲實體
但re3我都買下載版算
寶源死全家

一竹竿打一船人

其實老任啲game唔分區全語言 上日本amazon訂仲好啦
有返隻日文版靚過中文版咁多
急未下載數位版
最睇唔起啲為左偷跑去買既死毒撚

樓主講得好 有日版買日版啦

屌 推

push